GME社工準備比人bin屍未

我係一個好小氣既人
真係得罪我會記住你幾年
即使GME今晚冇ss 只要佢企穩200蚊
我都會摷返晒堆社工逐個bin
Bin到你地財經台都唔敢入

即使GME今晚冇ss 只要佢企穩200蚊
不如定低D啦

200蚊 你知唔知佢升咩

但啲社工話40蚊都唔值

樓主好man

Bin

gchi

啲社工都唔知勸咗幾多人50，60蚊放晒

當初又話至少$400
依家$200都收貨？

人地揸枝槍逼你咩
自己輸錢就瀨人

好過你50叫人走

3萬呀，叫人200就滿足，你同社工無分別

快bin

閱。

等緊你呀

快d bin

Bin未？

支持，加注hold 到32857 再大大力bin

$200未?

$300

Rubbish bin

唔聽社工講, 又要染紅了

樓主呢

Ok

32857💎✋🏻

痴線 一升就出嚟開人拖
你呢啲人比人笑都抵

利申：gme苦主，睇唔過你呢啲人一有事就縮返入老母個閪，冇事就衝出嚟吠

SH💎🖐 yolo 手足齊上齊落打倒大鱷

睇得出佢輸唔小 輸到想搵人出氣

小撚氣到呢

樓主, 我們來了!

大家怕唔怕得罪樓豬
我有啲驚佢好似好惡咁

巧京

需唔需要社工?

加油

樓主幫gme封頂

唔係二百啦，百二啦

我係一個好小氣既人
真係得罪我會記住你幾年
即使GME今晚冇ss 只要佢企穩100蚊
我都會摷返晒堆社工逐個bin
Bin到你地財經台都唔敢入

SH撚好惡

樓主：我好小氣呀！記得住你地呀！

樓主：我好小氣呀！記撚住你地呀！

樓主使唔使改改個價

呢隻野又引人入

羸就笑淡友
輸又瀨淡友
冇撚得輸

連登只會笑鳩人

連登淨係識睇現價笑鳩人 歡迎cap圖日後方便笑鳩我

又做社工
D call食緊屎啦

班社工都唔知做乜9勸人快啲離場
明明睇人仆街最開心

請問樓主輸左幾多？想其他人同你一齊死？

樓主買好多咩

？

訓左無睇 GME $1000未？

樓豬呢？

樓主要唔要調低到企穩100？不過依家100都唔知穩唔穩？

對gme 咁有信心咪再入過囉

On9仔

依家全線特價
仲拿d錢去gme輸唔買好股
一來一回差一半

睇人仆街最開心

快啲越跌越買啦,驚閪呀?

企穩左100$

咪就係人地叫你去死你又唔去

咁多個gme post 最想binc呢個
因為真係太柒

到價啦！不過少一個零

企穩100

好地地縮返入去咪好囉
係出黎ge都起碼破左前頂先

乜班社工唔係咁

bin未呀小氣豬

咪又係比人炒高衰過一次仲唔識死同啲過大海賭仔冇分別

傻仔
伯母定價就可能企穩200

係呀你地全撚部都冇腦嫁人地講乜你就做乜，你連個遊戲點玩都唔知淨係識睇人話買同放咁你就收皮抵比人水啦，外面幾多post叫你買乜放乜都係想控制個股價升跌然後自己賺錢，唔通佢真係賺夠想比你賺下咩屌

樓豬我們到了你在哪

喂，樓主出嚟！鞭撚到你仆街

樓主條屍還在嗎

原來連豬可以咁樣瘋狂鞭

樓豬豬左幾多錢？

樓主又輸錢

鞭樓主先啱 未創新高就出嚟

Hi hi hi

愈跌要愈買喎樓豬驚閪

昨晚145入左幾十皮 見佢跳下跳到120幾感受到果種randomness 即刻將limit order 由180改到146

好彩臨訓前fill到

傻閪

達狗

又有人比樓主厄到落左場賭買埋一份，輸錢
樓主仲賤過社工

比你捉到路仲駛玩

傻鳩賭狗樓主死返入去邪教啦

樓豬呢

樓主 係到嗎

樓豬會唔會以後財經台都唔敢入

敗走財經台了

點呀小氣佬
出黎未呀仆街

見到呢啲post 好興奮

咁搶口無諗過柒？

出一出黎啦 儒夫
出黎起碼柒少啲 潛水真係bin足你一年

他樓主呢

睇好樓主
幾年內點都有次企穩200蚊，唔係咁黑仔掛
就算無都唔緊要，樓主記仇只係幾年，過咗就唔記得啦

請問gme 500未 我記得呢到有條撚樣好撚串 話一定升到

唔好推

人呢

樓主

睇社工vs SH撚 好睇過GME個股價升跌

留名睇人bin到樓豬財經台都唔敢入

林唯唯一到店，所有買股票的人便都看着他笑，有的叫道，「林唯唯，你的GME又插水了！」他不回答，對櫃裏說，「今晚一定企穩200蚊。」。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又做了高J傻鳩了！」林唯唯睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我昨天親眼見你200蚊入了GME！」林唯唯便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「200不能算高J……會SS的！……牛市股神的決定，能算高J麼？」接連便是難懂的話，什麼「我很小器」，什麼「不要得罪我」「BIN屍」之類，引得衆人都鬨笑起來：財經台內外充滿了快活的空氣。

This cannot go tits up

我就係其中一個，我就叫人400睇路，有咩問題

唔好咁快gel頭啦

完喇好嘛

樓豬去左邊呀
等緊你binc

死撚左

推一推先

但好多社工都喺400嗰時勸人放喎
你唔提嘅?

佢地好撚記仇 因為冇錢賺

咁我以為ss上1000

一日未死一日都推呢個post

自己燈自己

樓主係ifc?

樓主健在嗎

穿埋100

你死啦你

市場好現實，仲抱希望上1000既就請繼續，以後都唔好醒

面呢 就人地比
架呢

屌你老母臭系

樓主原本打算bin到社工唔敢再入財經台,最後變左自己唔敢再入財經台

我4x入 360幾蚊叫人走，班股神話會上800

算啦比你Bin啦，bin完安心上路啦

ss咗未

樓主, 而家社工準備去ifc樓下幫手清理屍體

110put仲負緊數

-15%

諗好點收皮未

好彩走 如果唔係唔知又坐幾耐
大那那坐咗成個月

我係一個好小氣既人
真係得罪我會記住你幾年
即使GME今晚唔趺到熔斷 只要佢趺到得番20蚊
我都會摷返晒堆diamond hand逐個bin
Bin到你地財經台都唔敢入

推

典型散户心態，升一日就衝出黎

樓主安好？威一日柒成世

笑撚死 識少少以為自己好叻 $200? 抵輸啦柒樓豬

唔好嬲我呀樓主
我唔係社工呀
我係支持你SH到三萬幾咖
加油

企穩咗20

小氣唔適合買股票. 賭博要冷靜. 依家係求財唔係求氣.

Diamond hand或者社工都有佢嘅理由. 我唔知GME幾時會狂升幾時暴跌. 買呢隻野同買大細賭博一樣. 唯一分別係買大細唔會咁樣折磨你幾個禮拜. 要有強大嘅心臟先玩得. 小弟自認細膽唔敢玩呢隻野.

你還好嗎

記得一開始已經係800，之後就話要hold到 32586

一開頭係420.69

?

樓主去左邊????

樓主唔係笠水呀？等緊你本小氣簿

好撚小氣記一世？
記囉順便記埋你柒一世嘅野

樓主縮左入老母個閪到

呢個post就真係要係樓主開post話準備跳樓個陣拎黎bin啦

比人講兩句就放既人都唔知自己做緊咩架啦
咁代表佢地冇資格賺呢筆錢

想問小氣樓主上水未

60放去到 40都要多謝人啦
俾人估十次都估唔到佢玩呢招
更估唔到係又死人堆

樓豬係咪針左啦

企穩200蚊
我怕你要搵埋你個仔去記

喂，起身喇屌你老味

快撚d鞭啦 gamestop霉撚到就執笠咁 比你講到企穩200

咁係你信念唔夠

企穩咗200台幣

好柒

樓主7d 定王猗？

繼牛市股神後
又有gme股神出黎柒

成日升得嗰一日就出黎gel頭
抵你班gme撚俾人bin c

當日社工講到人拎支槍迫人買gme喎

你亂講，等到T+N日就會ss爆升

驚閪 下星期五SS啦

就ss 啦喎點解仲唔出來

你份人似弱智多d

Copy from樓主

下星期五呀

好友威得一日
俾左個假希望 仲慘過一直唔升

SH撚不願面對現實

準備好了

樓豬多謝你

真係上過

Bin未？我等緊

人呢 等左成個星期

好撚型

Gme好友威得一日

樓豬出來比大家bin兩嘢先啦

bin

師兄都有玩？

仲要等咁耐遲早都要出來bin點解唔bin定先

貼張40蚊成本180放既圖出黎
已經勝過千言萬語啦
贏場交輸身家做乜

邪教傻散

出黎鞭未?

咁岩既
我都係一個好小氣既人
BINC

屌 仲推緊

真係有信念32857個班 係40蚊再溝而家都賺返有突啦
係GME輸緊既係咩人？

樓主咁大方既 仲未撚BIN

點都好，頂多破產嘅啫，唔好自殺

要問樓主了

Binc

好型

收到風
星期一SS上3幻

點解當年volks上唔到
手足呢

Hi

條撚準備

GME 企穩左個價啦 樓豬呢

樓豬係咪針左

星期五有ss

其實兩邊一樣

請問gme依定500未

今晚有冇SS

失蹤？

SS

日鞭夜鞭

再升上去嘅時候真係要拎呢啲人出嚟笑

Sor 計錯數
今個星期先企穩200

喂喂 出黎bin我啦
人呢屌

喂喂 樓上串我堆社工呢？

已經搵緊上個月d post推返上來

G持

樓主, 夠鐘做野喇

社工呢